[突發］港豬與警察對峙 再有流血事件

希望隻豬仔無事啦 啲警察好狼死架

狗豬大戰

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

Hong Kong jungle

地下啲印係血？

點解無啦啦有血
殺得人道啲ok?

屌你有冇咁撚廢
對住豬都出動十幾隻狗

畜生鬥畜生

漁農班仆街又要人道毀滅佢

速龍小隊呢？煙霧彈呢？？？

要問前線指揮官

港豬好慘

性命攸關！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

［唔想死必睇］新手義士基本須知

超過10個藍衫加2個白衫對一隻豬香港警隊

港豬好暴力 要開槍

好慘 死黑警

涼下冷氣都要死

太得閒，冇野做，出來玩吓

死黑警

比人打到嘔血？！